{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47732&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도올레펜션"
    },
    "text": "済扶島は海水浴場まで徒歩約5分の距離に位置する宿で、芝生庭園がある環境で安らかな休息を楽しむことができます。 周辺には木製ブランコや遊歩道など様々な付帯施設があり、ペンション内でも楽しい時間を過ごすことができます。 ペンションの前にはアミューズメント施設と様々な食べ物も完備されていて便利です。 済扶島海水浴場は車で約8分の距離にあり、徒歩では約8分かかります。 また済扶島海岸散策路は車で約8分、徒歩では約30分の距離です。 ペンションでは、水垢の時間を確認して通行できるか注意しなければなりません。 潮時以外は通行できませんので、予約前に必ずご確認の上、日程の変更が必要な場合は予めご了承ください。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 客室は全面禁煙政策を実施しています。 一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な施設も完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類などの食べ物は調理できません。 追加でバーベキュー施設があり、レンタル料金は人数によって異なり、2~3人基準は20,000ウォン、4~5人基準は30,000ウォン、6人基準は40,000ウォンです。 レンタルは当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えて入室することはできず、客室内でお泊まりの間も肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペット同伴は不可であり、保護者なしでは未成年者の利用も不可能です。 画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。利用施設の紛失や毀損も利用者の責任となります。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島はどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "済扶島は海水浴場まで徒歩約5分の距離に位置し、芝生庭園がある環境で安らかな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済扶島周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には木製ブランコや遊歩道など様々な付帯施設があり、ペンション内でも楽しい時間を過ごすことができます。また、ペンションの前にはアミューズメント施設と様々な食べ物も完備されています。"
        },
        {
            "question": "済扶島海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "済扶島海水浴場は車で約8分の距離にあり、徒歩では約8分かかります。"
        },
        {
            "question": "済扶島海岸散策路へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "済扶島海岸散策路は車で約8分、徒歩では約30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な施設も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類などの食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設のレンタル料金は人数によって異なり、2~3人基準は20,000ウォン、4~5人基準は30,000ウォン、6人基準は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災の危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 514
    }
}